個老闆娘對波好撚大

大到似正餐

墜天地獄獸

除罩黎睇下

墮。

(。）（。)

好撚正

樹仁飯堂

真心咩

樣都ok

尊重啦

真係好大，，，，

本身想入黎屌9樓主傷風敗德，奈何一睇圖真係好撚大。。。。

如果手足就尊重下啦 屌你老母

乳癌

有左？

kan咗佢

手足嚟

今日去試下d奶堅定流先

後生咗30年嘅鄭x華

有冇f cup?

見到五毛推post仲推

娘親仲要23蚊 a餐飲奶係度食呀唔該

茶走唔該

好大對比，胸前個餐顯得好細

以前係灣仔做野食左依間半年都唔覺有大波老闆娘，有個收錢既後生仔就見得多，可以佢先係老闆黎
日日有得

btw灣仔區得依個熟食中心岩窮撚食，又大份又平，係環境差啲

畀啲尊重啦

灣仔食飯中記算經濟實惠㗎啦！多s幫襯啦！

無架 依家你屌佢地 會屌翻你轉頭

咁撚大波 好想瘋狂幫襯

成日去中午去食都未見過佢不過呢個熟食中心黎講中記算最多人幫襯 晚市又做埋 生意應該幾好(啲客多數藍絲)

把聲都幾正

香港夢乃

出面大把j 區議員po啦
放鬆d啦

好心留返係cctai圍爐算啦周圍去咬人飲食台都唔放過

係度食左4，5年都唔覺得有依個老闆娘出現過

啲留言做乜鳩
平時應該#2已經開始屌已樓主老母

仲係大半年前咩,而家連登變返做毒撚forum架啦

拉

屌把聲又甜 車頭女又大大對燈
揾人試試老闆娘先

條link有對仲想點

點解上一代個個都咁大波
而家D港女

#13 11個鐘前
#14 1個鐘前
#2X 十幾分鐘前（上熱門）
上熱門條數真係鳩計

J左兩次 好撚正 聲甜大波少婦

咩你老味 俾少少尊重唔得咩

上面班人係搞錯啲咩 話一個女人jable先係尊重喎

支持

得一張圖 點夠J

條女屌閪上黎叫春聲應該好好聽

想食老闆娘對波

又一個老闆娘按摩店試過一個客都冇：最旺嘅時候有4、50人

屌你搞到我真係開聲黎聽 又真係把聲幾撚甜

應該係太子仔個老婆囉

阿旦都唔識？

J還J
咁你班友喺附近
係咪要去支持下

咁有錢？

不得了

去咁多次中記都未見過

熱奶茶要人奶唔該🤤

apple啲旁白把聲永遠都係咁鳩

除罩相見

23蚊會唔會蝕錢

老闆娘同我條周共濟好過啦

原本見到對燈已經望到眼突
聽埋把聲真係

下, 唔係配音黎既咩?

佢老公晚晚唔駛訓

唔好叫中記小廚
改名做中出小處

同賓周共濟

多奶

成班谷精上腦

咁中唔好睇 多數大點

想飲奶

咁大*

想食

個波波

中記由細食到大，10幾年前個老闆係爺爺嚟
去親打邊爐都送多碟肥牛比我地

係呀，見過幾次，企收銀位
我記得佢早排係大肚
應該係生完仔谷奶

係 個太子仔成日見 中記ok既 成日食

一除對木瓜即刻fing出嚟 爸爸實飲哂仔仔啲奶啦

望落有幾唔錯wo

重點 get!

望落唔錯

一樣。。。。

個記者叫凱婷

淨係要杯奶茶 多奶走茶
轉人奶 要2杯 thx
Btw 不推文

Gaytest

不推文

諗起鄭若華

生蛇要注意

拉開件衫比人任啜

推到有ig

你睇下個運動點會贏呀屌你老母臭西
成班見到個女人對波大d 就係度咸濕 痴撚線
中共每人賜過大波妹比你地 就全部收聲係咪？

btw 真係好撚大波

Ig呢屌

真係好撚大波啊，屌你老母，如果連登仔經過佢身邊記住忍手

好想食老闆娘

本斥但大

巴打成日開餐

好溫柔

諗起個次傅震波同護士接信果個, 吊你老母要過海喎, 沙田熟食有冇咁平架, 雖然個餐廿蚊, 搭地鐵又要多廿蚊呀吊

識野喎師兄 但夢乃真係千禧年頭正路少少 後期復出之後果對奶變左媲美hitomi 就頂唔順

睇post出呢啲廣告

廿幾蚊咁多嘢食

大家錯撚晒重點 去幫襯人啦

有冇36F
好想食老闆娘親手煮嘅嘢

Lin

聽聞間舖啲伙記diu過示威者搞到冇生意，最近扮良心小店

攞多啲圖出嚟 等我精神上污辱佢

全裸家政婦

要個f餐，司華力腸配奶shake

比面先J

Ig呢屌 好想揸爆佢對波

剩飲三計ok?

Lm

More

鬼影。。

一路屌 一路飲奶
一定要中出搞大佢個肚

啲伙記放工會唔會夾心夾腳
執老闆娘一濟
用肉體當人工

夾手^

佢老公育定晚晚人奶沖奶茶

g

點止f
起碼i以上

MILF

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

點解我唔係灣仔返工

摩亞
會唔會冇夫前目犯

咁撚開既

唔錯

jeng

佐酒美食

有無fact check先，唔係講一句就話人扮黃ga wor

毒撚本性，無藥可救

有無外賣, 想幫襯

生完都keep 到咁真係冇得頂

hi,厚德邨邨長

想奶

聲
樣
奶
保守估計E級

屌鳩你班連登仔
前世未見過女人咁
之前梁凱晴單嘢已經講過
尊重女性手足

（大家知就得啦，講出嚟真係唔好睇）

你如果係真絲
一係就on99
一係就唔認識男性

好想飲奶

隔離有檔食潮州野都平

Der奶

J你就J啦
扮咩清泉扮清高

其實關你平時上開咩網事既

新四字成語www

司華力腸15 蚊

w乜撚野

12蚊三條多春魚

條友毒到w乜鳩

全程睇緊字幕上對燈

0llm1

人類是萬惡的

中記好似藍店，讀書食已經成日借d 意收多錢，個太子好唔老實

+1

以前樹仁飯堂係達記，不過而家執左

鎖左 你貼佢d相上黎啦

咁撚多垃圾留言
個個都精蟲上腦咁款

呢個老板娘有訪問就扮晒野出嚟搶鏡，食撚左幾年見都未見過，少奶奶係屋企

好平

有得J就J啦
老闆成日係鋪頭咩

聽聞..
聽邊到聞邊到？
Source?

夜晚會出來嫁 太子仔會自己一張台

剩係望住都感受到一股母愛，好治癒

個人經驗以椒鹽豬扒飯嚟講
我淨係知孖仔記唔好食
中記個椒鹽豬扒飯幾好食
但英記杯奶茶好飲

間野個老闆都幾靚仔

我哋鴻興幾千萬一個兄弟數碼暴龍界幾千萬一隻數碼暴龍會集體包圍屯門法院同埋喺你食lunch嗰陣時請你食lunch

以前成日去食 感覺真係似藍
不過真係要老細出黎講兩句先fc到

gay test...

藍店講兩句就變黃收錢有幾難
經濟咁差講兩句有咩所謂
本身佢都無話自己話啦

一定要支持下

見到連登有sammi廣告
好大對比

一定要中出

又係果D 聽聞呀, 伙計講呀果D ON9 野

郭政鴻

cls

（ . ）（ . ）

次次都係披頭散髮阿婆拉客

Bookmark
抵食

(.)(.)
00
00
00
qp

真•連登仔

連登仔唔識咩叫consent
同偷拍撚話欣賞你先偷拍你一樣

其實冇問過當時人鍾唔鍾意你咁做
已經係唔尊重
你覺得話佢大波係讚美，人哋未必覺得係

仲除罩，我直接除佢褲tim呀

我見到呢個廣告添

今日食完個咖哩
個咖哩汁反光勁撚勁食

之後都係食返炒嘢同炸嘢好過

螢光咖喱飯 隱藏菜單你都食到

下次食番芙蓉蛋飯

地方的媽媽

其實得湯飯好食炒野隔離英記不過唔做夜市

利申住灣仔

似係平時唔會出黎, 淨係搵個大波家嫂出鏡訪問呃人去食

求名

好變態

咁好人？ 我成日去幫襯都送多碟肥牛比我
但爺爺個樣好慈祥下
呢幾年唔見左佢？

口德分加十

有冇木瓜奶賣

檔野做左好耐, 得意在埋單老闆娘係用目測計算基本上亂黎, 但公道既而且好平下

老闆娘對奶同一般港女嚟比
係咪大？叫大又有咩問題？
講個事實出嚟 呢樣嘢 有咩問題

男人有肌肉大隻就講得
大波就唔講得

屌你

6月打後去食都係播tvb

有冇老闆娘ig?? 咁後生就困係熟食檔好浪費

唔得架
要話老闆娘個身材做運動好辛苦 條腰成日承托住咁重既上半身好攰 老左會THE 著衫出唔到個骨架唔夠好睇 等等
你就唔止唔咸濕 仲好細心 好識尊重香港女性

呢間熟食中心我已經食勻哂，從來未見過佢

3,4年前都仲有見到佢，應該放曬手比仔女搞啦
有啲掛住個爺爺

博上鏡姐

（ 。 ）（ 。 ）呢對大啲

應該係啦

好多時收起啤酒係枱底佢真係冇計到
要我提番佢

加奶

本身得b 生完仔谷奶可以差咁遠？

咁兜口兜面話人j細都係講事實姐
冇唔尊重

藍店，有女都不了

比哂錢賣廣告 唔即刻墊多幾層咩

嘩 好想揸
搵日去摸下手仔先

你咪話囉...有話唔比你話人J細咩？
波大就易睇到..
J細就..你慢慢搵啦下

波細港女自己反省下啦
驚同你地結婚生仔
個仔飲唔到你地啲奶營養不良

(©） （©)

上連登勿認真

著得咁密實都睇落咁大，呢種feel好正

e個街市幾年前灣仔返工成日食

有檔唔知叫咩記個4寶飯好正，好大碟好多餸

Stephanie

重點字你先嚟打錯
唔識睇清楚先覆？

好撚仆街 收嗲啦

漲哂奶咁
佢老公就爽 一邊渣 一邊噴奶

乳腺同乳房大細冇必然關係

全場最大

可以，有朋友本身睇落無波
生完仔之後目測有D

揸波10秒$100仲好賺啦

想屌

可以期待了

May be not causation but correlation
P.s. bio f.3 pass

但猥瑣程度唔係個個一樣呢

思想污穢犯法呀？
講/諗同做係2回事
如果講/諗=做
應該呢度比黑警拉哂

夜晚會起到嫁

如果老闆娘做街市, 一定成日呃秤

應該會試

可能連個秤都睇唔剽到

上網打個j都要兒登狗批鬥
惡撚到呢唔講仲以為條女係聖母
俾著條女係藍既你班on9咪又係即刻話人臭雞
扮撚晒高尚咁

我話猥瑣程度唔一樣
一個諗同條女1對1做愛，另一個諗夾埋10個男人輪流玩盡條女
兩個都冇做齋諗，係咪冇分別？

正喎

９成POST都係話好Ｊ，得１成叫人比Ｄ尊重唔好Ｊ，你邊到睇到批鬥

就係手足先表揚佢波大

咁又唔止一成，三成啦

唔知點請人

hkon9

確係正餐

連登仔代表男性？

23 蚊有咁大？ 唔多信

賣得生果報，應該唔算藍，可以幫襯下睇下幾大對先?

Push

一個咁嘅鳩up comment 都500正評

咖哩好似鵝頸街市間清真惠記出名?

成班傻撚

大樹波蘿。你有冇見過？

屌到佢反皮

編採、攝影：鄭凱婷
凱婷大個女 做咗記者

30蚊都加

食嘢不了去飲奶算
對奶幾肥美

証明市埸好大需求

真係好大
但一句講曬黃定藍？大波都無情講

熟食中心d椅真係好污糟

H 啦

實情係得80後90頭果班平胸咋嘛 當年興鄭秀文果d骷髏骨個個女仔想自己冇波千方百計令自己對波唔顯眼或者扎住佢影響左發育啦

伙記啫

睇完好想咬番淡

你哋見識好少下

口罩一定要帶...
奶罩就...

真係有扎住?
用冷衫遮遮掩掩就肯定有

同學

駱克道街市好污糟
次次去笪地都係油笠笠

唔係扎住
而係當年個個女明星都係皮包骨，營養不良，所以班80後港女瘦過電燈柱都要肌餓式減肥。

直至2008/2009 書展班模，先興返大波妹，再加上2010打後係健身打拳年代。

的確有印象當年成街都纖體廣告
仲記得咩必瘦站
反而而家成街都豐胸廣告

真係大過我個頭

都係小心咪亂J
要confirm清楚係咪黃絲先 驚J錯藍屍

都真係幾抵食.....

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤熟女一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶+乳頭 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

av題材

佢連自己個名都錯埋 笑撚死

我有女仔fd係真係有扎過

屌得果兩三張相

食奶…撻

聽聞伯母都好忙，個仔聽返嚟嘅嘢當事實spread

好撚樣衰

好正

驗眼啦

等睇道德撚入黎屌

正餐

達記 中記都唔掂

得怡興 英記 孖仔好

留意返

你會唔會睇呢張相 呢條片黎J呀
唔會又係咁話J
要J我點解唔睇AV

事頭婆Facebook 一開始都有少少黃
後尾就post 晒bb相
唔知黃唔黃了

英記最好 不過間間都播tvb

推
J完學生J老闆
連登仔

起底冇人屌

識唔識尊重？係咪下下要咁意淫？

連登仔雙重標準

拉，咸濕post 無意義

老闆娘即刻收埋對波唔出黎

點解依個post可以上足幾日熱門？

完全feel到Terry出post前同後連登180度嘅轉變

因為有你呢啲傻西係到推又唔㩒不推文

波大聲甜

360度 冇變

新會然

造新聞既 無興趣

除完口罩可能嚇撚死人架.

肺炎過後,港女好多會改信伊斯蘭教,出街摟面紗半遮面.
因為除咗面罩就真係無咩人望.........諗起疫情果陣,好多仔望,好自豪,感覺好好架

拉 請尊重同路人

大波又係同路人，更加奶

請停止性騷擾

點解老闆娘對波三日都重係熱門

實在係正，呢幾日去都見唔到老闆娘

似係大緊肚

鄭瘦文潮流

奶